1) In den Ordner `atfc` wechseln
2) `./build.sh` ausführen
3) Beispieldateien (`run.sh` und `test.hs`) in den Ordner `atfc/build` kopieren, der durch `build.sh` erzeugt wurde
4) In den Ordner `build` wechseln
5) `./atfc -itest.hs -I -- 5` ausführen
